大家點睇塞車時打尖zip入黎既人?

揸車到市區行緊果條塞車,一路排隊排左十幾分鐘慢行,右邊分叉線通順, 好多車係右線行到最前zip入左線,唔只一架,好多架都係咁,大家會點做,有d好狗夾硬zip, zip唔入就企係條線到等,搞到右線又塞

搵食車

Zip 得柒就衰老不
下年加保費

我憑實力攝車 你吹得我脹咩

心情好咪比你入
心情唔好叫佢食屎

讓下人啦

東區走廊西行落橋位勁on9
左一出大坑
左二排隊出銅鑼灣
左三咁遲先雙白

但我慢行左十幾廿分鐘,你一個唔該就排頭位

唔讓 打尖正仆街

會屌柒讓佢入嗰條友

巴士都係咁啦

巴士載客量大
會讓

其他車預早打定燈、慢慢攝
睇心情讓

Dc9、teslun、jazz/fit
一律不讓

紅隧過港島右線

老馮插入嚟嗰啲例必篤衡油頂走佢

巴士另計

無得嬲，你唔讓總有一部會讓

如果係咁你下次會唔會過右線抽頭zip番入去

點解要咁做，為啖氣？

心態正確

慳時間

喺自己線內盡挨向佢
除非遇到高手否則都放棄cut 我
如果想cut 我後面就踩慢d 架車
等後車跟貼d 等佢無位入

顧前又顧後,高手

搵食車最撚鐘意zip
老撚馮要你讓
啲hiace,h1,仲有啲老細車vellfire alphard
正宗低端人口大老粗

有啲人乖乖地排咗半個鐘 然後最後一刻俾幾架車老強插入，聲都唔出，後面嗰個多得佢唔少！

可以點出聲？

遇到呢種人咪比油同你前面架車平排再慢慢攝，你右邊車頭會對住我左邊車尾，你篤油死梗

我平時係盡量貼住前車，同前車成一直線，如果隔離條友夾硬攝，一定係我右車頭撞佢左車頭

貨車 巴士 多數會讓
如果佢地每個地方塞一塞幾個字
真係
揸私家車大把時間 一定唔讓
最唔鐘意讓七人車 一定頂死佢
要撞咪撞 全保唔會怕你

Why jazz and fit?

利申：note

砵----------------！

剩係讓巴士
其他食撚屎

自己守規矩 但見到人哋強插就逆來順受乖乖就範，根本係助長呢啲行為。仲有啲人行路唔行中間，縮埋一邊，人哋一入就食咗個位啦。

對家係 cut 右的話係好容易 zip 贏
Cut 左就難啲

我唔順氣的話除左頂到”行”之外
有時仲會出陰招

你扮讓佢車頭停正係佢倒後鏡位
佢一郁你又比油
攪到佢停係實線前

由於再無位比佢加速 zip 入黎
要後面啲車好好人讓佢先入到黎

依家嗰個位條單白畫到無雷公咁遠

通常嗰啲都係車手

60,70後廢中廢老

揸jazz/fit 有兩類人

一係就係超新手
覺得呢架新手車好好揸、保值
個個新手都熱衷呢款車
所以係熱門馬路炸彈

一係就買架fit rs
但係當自己揸緊type R 嘅傻仔
改晒軨、包圍同轟轟聲嘅喉
左穿右插

攝都可以接受
但接受唔到繁忙時間唔識「左一架右一架」匯入行車線嘅篤油撚。

所以一定要鬧
至少要砵
惡啲咪開窗屌
有技術可以陰佢撞
前面讓呢啲仆街就屌埋前面

好似有個咩跑馬地九龍中分流計劃？

後者要包埋梯丫佬，都係同一堆垃圾黎

肯打燈都仲好啲。好多撚樣燈都唔打夾硬壓埋嚟

排長龍一定貼住條線行
除巴士小巴外一概唔撚讓

呢啲位打唔打燈都預佢想打尖
篤油 mode 啟動

同意

彩虹

純學術討論

一味貼外線行反而益左打尖 L
試諗下你前車行正條線中間
就會有個空位比人 zip 入
佢車尾就會頂住你車頭

我要打尖一定搵呢啲位

zip 下zip下先快

肯打燈我都盡量讓。老撚馮無打燈嘅我真係頂到盡

比錢快過

做乜要搞到撞車？ 呃錢黨？

咁新手應該揸咩車先冇咁易做魚腩

大家駕車，為度氣行先最蠢

憑本事zip番黎

其他認同，但係點解要歧視teslun、jazz/fit？

搞到右線塞關你咩事
跟實前車唔好比佢入

老閪都唔讓

喂屌老馮讓佢㗎？而家係佢冇觀察同後車距離就cut線喎，撞到嘅話佢賠錢天公地道啦

會讓一架

一樣 但有時見前面啲傻閪讓會好撚躁

入九龍城個個迴旋處
特別係dc9

打晒燈較低隻窗比個五都信係行錯線，一路去到尾先攝入黎個啲就真係唔會讓

唔係，如果無打尖撚，你唔洗行慢十幾分鐘

blame the victim

戈啲叫PK，生仔冇J，生女冇Hi。

Don’t blame if they are really the victim
But some are not.
係特登停喺度任一架以上係咁入。

最撚憎，乜撚野搵食車我一定篤油，屌你老母就係搵食車先要規距d,有咩意外咪停工囉

26 呢?

唔攝嘅話空出黎果截路攞黎做乜？

三收二果啲會讓
叉去出口果啲叫佢食屎啦

全中

今個星期六生效 唔知有咩用

問過啟業對出觀塘道未？

九龍灣觀塘道觀塘方向日日都塞 次次都有啲撚樣行中線去到最後一刻先遞隻閪手出嚟想cut入快線上天橋 老閪都唔讓打尖撚
利申：每次都乖乖地排右邊線上橋

例牌有啲撚樣行最右線autotoll，去到最後一刻先cut出人手俾錢，第隻閪手出嚟手出嚟就霸頭位

師父教路，左邊zip入黎，你就成架車挨右
反之亦然
增加佢zip車行程，再貼實前面屎忽
通常都zip唔入
後面又跟
條柒頭就會打斜騎線又郁唔到

最後佢賠幾多

其實根本就唔應該塞單線
你塞死一條線咁龍尾就越黎越後 阻得仲多
雖然最後都係兩線車入一線行 但起碼龍尾無咁後先
所以係應該塞車zip
你排死一條線係你on9

紅隧往香港方向

成日有車行右線去到cut 番去有窗口條線

頂死後面想行auto toll d車

見一架頂一架

觀塘道天橋又係，總有幾架攝車撚，貼撚住條線挨左行就啱

但你太早縮的話，人哋一巴打埋你隨時你淆底

老閪都唔柒讓+1
巴士例外

所以同佢頂到尾
直頭為咗頂佢騎埋路肩
等班仆街冚家剷攝得咁撚爽

塞埋格離線

我憑我自己實力攝車 點解要還 屌你老母

明顯係你阻住哂啦
你上前攝入去已經清多半條隊
有位又唔行 頂住哂後面

高手

唔係，我排緊隊行，詳情見上面有師兄share既圖

我話貼住內線呀大佬
夠膽cut 我就準備收錢
邊有人貼外線咁傻仔

無用㗎⋯⋯最終隔前或隔後一架啲柒頭一樣會俾佢攝到入嚟，呢味嘢要成條車龍通力合作先可以趕絕班打尖撚。

獅隧出九龍又係, 好on9

條龍太長塞住後面係正苦規劃道路問題，但講到自己打尖為咗係令龍尾短啲就真係世界級邏輯，想睇呢位師兄去atm同超市打尖，然後繼續當自己救世主，令間舖無咁塞

你走上去前面二收一條龍咪可以排多架車囉
你啲排隊撚次次頂到龍尾轉幾次燈都郁唔到

塞住條路十幾分鐘仲好意思講出嚟

超市啲排隊位可以隨時改
條路起柒咗係咪而家炸冧你間屋起多條路出嚟？

你啲世界級邏輯真係跟唔到

咁大家都抽頭咪變成右線塞，左線又不停比人打尖，左線條隊又係不停增長，根住又抽去右線，根本惡性循環

一定督油

你貼晒內線仲正
我唔 cut 你
同你平排
Cut 你後面果部之嘛

屌 堅拿道天橋入窮隧好撚多車打尖
屌佢老味 上次有架DC9行撚到最上先打尖入右線
我屌嗰下真心嬲 一嘢篤油唔比佢cut 夠薑撞埋嚟
跟住佢冇硬cut 後面係咁呠佢
其實唔比佢cut頂撚住後車都好慘
但嗰次真係忍唔撚住 平時前幾個車位我都會比人cut入
DC9係行撚到最撚盡先cut 佢老味

我平時見人打燈都會收油比佢cut
但有啲路係明知打尖
行到最盡先cut真係會嬲

觀塘道入彩虹交匯處

東廊入東隧啲狗巴狼死到
右三打尖入最右
最尾一刻cut左

咁又唔得 佢本身都打尖咁仆街
到佢正線見你想入仲唔篤油咩

屌 上次堅拿道天橋入窮隧前面個女司機連續讓咗3隻打尖狗
嬲撚到我 跟住我仲要等多支燈
痴撚線

巴士慢慢打燈zip完都會閃兩下死火燈講聲多謝 私家車多數硬cut老奉插入嚟 。 只讓大車

所有野都會去到equilibrium 狀態
所以去到最尾其實冇乜關係

我架錢七唔值錢，貼住前車屎忽死都唔俾佢zip 入黎，再加隻中指

我渣Bentayga, cut 線未見過有人敢閘返我

香港咁多車，係咁架啦。你唔好揸囉

巴士會讓 van仔錢七十成十唔讓 一篤就呠鳩佢等佢嚇一嚇

無錯 之前個師傅教落 如果你架車本身已經花可以放膽比佢撞 你死都要cut炒埋嚟係你抵死

迫到單白讓佢入，再1823

唔知係唔係同師傅呢
之前都係咁教 迫佢打斜就企撚咗係度 呢招幾有用 佢抽後又唔得向前又未必有人讓

one by one的

你出街食飯排隊係咪都任人打尖？

退一步海闊天空

打尖正仆街，砵爆佢，等佢反省下。

一齊排隊係美德，又唔會阻住其他行車線

心情唔好果日俾個打尖撚硬 cut成功，請佢食左十分鍾高燈+響安。 雖然feel到佢係前面一定勁得戚

屌你老母

等陣佢篤油撞鳩你你仲要賠錢wo
呢D人打得尖都無品ga la會理後面塞到入觀塘咩

祝所有攝車嘅撞車得啦，屌你老母

唔係實線就cut得啦 你咬我食呀dllm

收皮啦 祝清死全家

你D打尖撚都幾撚無邏輯幾撚弱智ga wo
10部車轉右 8右排隊2左打尖會少左2部車轉右ga?

啱啱跟住架車快線上獅子山，佢每下停低起步都溜後，隔離線啲車勁容易攝

係連登講打尖

應讓就讓架啦

唔讓就唔好讓囉 你有技術佢插到入黎？

我次次就讓人 有打燈同俾手
無打就唔洗指意讓

仲有想講好耐
大佬 狂燥症咪撚係香港揸車啦
定趕住去和合石呀？

最後 上面班連登仔 講到日後揸車一定無機會做次打尖撚咁希望你地無人讓
凡事留一線 ...
不過同連登仔講哂撚氣

其實唔係去到盡打尖同埋連續幾架打尖我覺得都ok,但好多都係去到盡先zip,同埋有時一架zip開就架架都抽水

痴撚線 樓上 打尖撚屌番排隊撚

無排隊撚 邊撚到有你班撚屌打尖趕住番去幫你全家執骨

從來人地打尖 cut我都會讓哂 但有時我做番都知 唔好咁過份 或者都係比下面互讓
屌你老母樓上講到拎正牌咁

正線有優先權

同突然喺街有黑警打鳩你一樣
除咗投訴，冇咩可以做

某程度上同意 例如紅隧去港島
正常排隊去右邊行auto
Auto前 十個車位仲可以cut入黎
咁呢d明知打尖 咪貼死唔好讓囉

呀 我屌你老母 今日我係落斜轉灣入左右打燈去最右線 已經好後
我係行反方向u turn 轉上去條路
焗住打燈去最右線 俾埋手 都要俾油貼
香港揸車十個有九個狂燥
我心諗 你咪唔好讓囉 揸住架爛鳩車 俾油

死症

比你個老母大家屌下啦

你覆緊blocked user

你慢，佢咪喺你前面cut囉

你當dc9死架

你覆緊房屋台過街老鼠

乜原來你都幫過你老母執骨做打尖撚

雙重標準到

依家唔係屌排隊撚
係想話俾大家知揸車禮讓 日後你我揸車都會遇到既問題 你需要人讓個時 你又唔咁諗？
我想講既 只係有打燈同俾手 基本上9成讓
同埋日後都可能自己會做打尖撚

你要講你次次排隊既 我係度講聲對唔住

笑撚死你望下你老母樓上講乜撚先啦 屌番班排隊撚做on9係到頂撚住條路呀
你老母你打尖仲咁撚惡
都幾撚支那性格

唔比人鐘意個款
你話炒車咩車都可以炒㗎啦 Benz唔會咩

仲睇？
直接屌老母啦

貼線行唔會cut入到嚟，佢夠膽畀油，你又時間多，咪一起畀油，

一定係扮讓然後攞盡位篤油
次次都嚇到插入嚟部車停
唔停就有錢收

我以為你覆緊我 對唔住

落車收錢 識玩

加士居道落橋位 班屎忽個個zip

加埋改裝Prius

正確做法係貼外線，如果撞就一定好明顯係佢錯

地鐵排隊上車你都唔會係度門前排死一條線啦
排死一條線既話隨時排到過對面 咪仲阻人
一齊分散咁企 之後有得上車果時一個一個左中右咁上車
唔係合理啲咩？

排緊入海港城有撚樣讓人zip

香港人揸車真係好躁底

Icic thanks for explain

係喎
漏咗

新手讓下人都唔得 係人都有新手既一日
改哂裝個d jazz/fit就同意
女司機+寶馬個d更加唔應該讓

行錯線一早打晒燈俾晒手都情有可原，有d撚樣攝一個位攝唔入，就再篤前d再攝，直至搵到個好心女司機俾佢攝，一睇就知慣犯黎擺明打尖攝馬路都算，有次見到條撚樣攝停車場條隊，攝完入黎前車拉手制call食Q屌撚柒佢

遞住手 會考慮 中港一定篤油

從右邊超車無錯喎

咁係你on9 姐

又無犯法

上個禮拜MOKO停車場出面見到， 排緊隊架車唔讓， 之後撞咗

校園台傻鳩嚟
勿理

直去個d 又比你d 打尖閪頂9住
仲好意思9up

早幾日過左海 有個位得一條線上翻橋入紅隧 我打埋燈開埋窗伸埋手俾個五 架Freed原本頂到實都即刻踩停俾我入

較窗比個五真係好多司機都會讓，而家好多人窗入面比五，好多時都真係好難睇到

你咪又係要讓。人地zip左個頭

人地讓完整兩下死火燈咁後面就實知
通常見到d唔係慣犯 有打燈都佢入 有啲擺明博矇走到q頭先cut真係叫佢食蕉

打完尖比返個死火燈條氣真係順啲

一齊頂實條線

Ae110

再加埋如果司機有遞手都會考慮讓

咁平時排隊 啲人都可以打你尖 佢地又無犯法

兩線夾一線一定好禮讓
但係明知排隊都仲要打尖一定唔讓
會痴住前面架車行唔俾佢入
佢一收油想攝我後面我就會跟住收油
俾後面架車痴住我
最極端試過迴旋處支路 寧願入內圈行多個圈都唔俾人打尖

睇下咩環境囉
巴士,綠van極多數都讓
一早打定燈既車都會讓下既
DC9就一定唔撚讓 屌你老母陰啲陰啲咁sip

又用人黎比

優勝劣敗啫，無需要人讓，總有位攝得入，技術高咪行快啲，低端垃圾車手先排隊

海港城真係無計
成條廣東道右線排緊隊
梗有一兩部死車停係度等人
識玩一定係行住右二線
係死車果度 cut 入去
睇住你 cut 都無仇報

仲有紅綠燈位都係熱門打尖位
夠無恥就得

唔小心踩到佢鞋踭

狂砵佢
完全唔明點解要比佢入

有啲你唔比佢入，佢個樣仲惡過你
大支嘢到呢

砵有鬼用咩
我架車隔音好

砵我我係唔會驚㗎 😂😂

我發洩下都好

你打完字會唔會讀一次先你Up乜鳩呀

應該好多老屎忽都識
又可以得住佢，又可以落佢面

無用，你係贏但後車9成讓
攝攝下佢攝左1/4行車線後車已經唔會搏
反而你見佢攝埋應該頂死佢唔比佢入線

其實真係好難幾架車一齊頂死佢，成日有人讓。最心涼既一次係沙田出九龍方向入大老山，主線架架車屎忽貼屎忽死都唔讓，個打尖撚停左係佢條線到攝唔到入黎，後面拉左一大條龍，係咁俾人咇。最後咇到佢放棄入大老山直行走左

唔係，咁你個頭過左佢就可以攞返出得住佢啦
後車一樣有脾氣既咪一樣可以攞位頂死佢
本身後車要讓既你點做佢都會讓，關我咩事
起碼我就老閪都唔讓，踩多兩下break照到佢滿面紅添呀

今日先頂左隻dc9
但後面拉龍佢都唔理你照等到打到尖為止

同意
你向晒右我根本無需要係你前面 cut
我一定揀 cut 你後面果架
安全又快手

要佢頂住後面比人砵走先係皇道

呢個位左三cut左二有時迫不得已要打尖

右先啱

香港人心地都幾差

$10000😭🙏🏻

想攝就放低5蚊先
讓都順氣D

D個世界只要夠無恥，你就是贏家

另一個乞人憎一定係隧道口
正常二合一梅花間竹

屌你老味99.9%死的士狗一定痴實前車去唔撚讓

去到呢啲位一定係揸出啲頂撚住個位

漆咸道最右線上加士居道天橋
前面個個最尾先攝車 排隊既就on99 等